碼數駛唔駛大或細半碼?Adidas Womens NMD_R2 (Wonder Pink)

女裝Adidas Womens NMD_R2 (Wonder Pink)
囡囡本身著NB係 US 6.5 size, 呢隻款要買咩size? 駛唔駛大或細半碼?
多謝晒